港台宣布取消今屆「十大中文金曲」頒獎禮

由《逃犯條例》引爆的抗爭運動持續4個多月，連月有不少公眾活動、演唱會都受影響取消，未料今年舉辦至第42屆的「十大中文金曲」頒獎禮，今年亦宣佈取消，是42年來首次。

馬照跑舞照跳

正

反正都係班奶共偽人拎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

冇人會去衝擊演唱會, 驚乜鬼

仲好啦, 成班奶共藝人係到啦啦啦唔知唱咩

無人care頒獎禮啦屌

驚全場叫口號
然後恐怖份子衝入黎殺人

2020攬炒目標

年頭到年尾，大大小小活動全部取消

睇怕都係

願榮光歸香港 邊個攞獎

慳返啲錢體恤下跑新聞既伙記好過

睇叱吒就夠了

做咩呀 驚我地踩場去唱歌呀?

叱咤應該會頒

等叱吒 一齊去唱榮光

商台呢

香港人

濫炒

今年金曲金奬一定係願榮光歸香港同肥媽有話兒爭

會唔會連叱吒都冇

個台會冧

叱咤有無放榮光比人選？

叱吒點會冇

仲有 虛作無聲

攬炒

驚《榮光》好似《十年》咁攞冠軍

而家大家一齊做同一樣野就話你非法集結 緊係要取消啦

講開又講，商台如果繼續，巴絲有無可能推HOCC做最受歡迎女歌手？

應該叱吒都識做啦
新城tbb就由鳩得佢啦

估唔到家陣最有良心嘅大氣傳媒居然係政府嘅RTHK

唔批場地比叱咤就未必搞到

都無人聽廣東歌播尼都無人睇

都冇人睇架啦

BTW

903 叱吒樂壇流行榜，我最喜愛歌曲

願榮光歸香港

就算冇示威, 今時今日仲有人留意樂壇頒獎禮咩?
有同冇其實都冇咩分別

冇上過榜應該冇

鑑於近月社會氣氛及港台重視歌手、樂迷等參與公眾活動時的安全，今年決定暫停「第42屆十大中文金曲」的頒獎禮和音樂會，改為製作跨媒體特備節目，安排於2020年1月下旬，透過港台電視31、香港電台第二台及香港電台網站播出，總結香港樂壇2019年的成績及宣佈所有獎項的結果。

都無歌好聽入耳

你唔記得上年邊個攞男歌手？

方皓玟呢？

學黃之鋒話齋, 人哋已經打緊世界盃, 你仲焗佢返地區賽攞獎
仍然覺得hocc嘅角色仲只係女歌手其實先係侮辱佢

古天樂上年有半首歌呀

台下自己唱

肥媽表示

係咪清算香港電台方法之一？

無人睇啦

令社會冇哂祥和氣氛好咩

葉德嫻應該囉啲咩金針獎啦

2台除左某2、3個DJ外，其實黃到變金

但係垃圾cctvb仲選埋晒啲咩視后

反正香港演藝圈都死撚左，比大公司同中共玩哂，得返大陸市場

唔緊要
連登會有 十大抗爭金曲 排行榜

學界比賽都取消啦

你真係人如其名 港豬

人地唔驚前者
但驚後者無故發生

豬肉獎有乜所謂

睇叱咤夠，阮民安快d出歌爭最男

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

講真就算有聰廣東歌都唔會睇頒獎禮

又賴

成日搞抗爭唔只會影響經濟 仲對人嘅精神健康唔好

冇申請不反,
即係非法
拉得

Molamola
愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

根本今年都冇歌。。。

女照搞

我淨係知肥媽有份拎

尋晚先聽完jingle咋喎

商台
女 方皓玟
男 周國賢
組合 Rubberband
最愛男 阮民安
最愛女 關淑怡
最愛組合 LMF
最歌 願榮光歸香港

商台我反面覺得會係D唱片公司唔去，怕俾人話去支持黃絲PARTY，903搞既話一定會做到好黃

港台取消十大金曲頒獎禮 不過CCTVB照樣賀台慶選視帝視后囉

岩呀，第日你俾人拉入新疆嶺，可以直接轉生tim

咪係

收皮啦 日撚日係軍政府統治底下 精神就健康咩on99

願榮光歸香港
林鄭月娥give you up
死黑警

三首歌爭持激烈

我最喜愛一撚定係願榮光

港台: 大時大非仲搞乜鳩野圍爐頒獎禮呀屌

願榮光應該903無得投

有班警察毅進仔

叱咤既規矩係要派台歌

me sing Hallelujah to the lord

好明顯已經話你知個奬想俾邊個啦

榮光有派台，港台有節目成日播

全部活動取消，渣馬，7人欖球....

台下自己唱啦

五毛嚟 block柒佢啦

甴近平點啊

認真問：咤吒我最喜愛的男歌手有冇阮民安

出面戰亂同係室內搞有咩衝突怕到咁

依家樂壇衰落到咁 邊洗咁多頒獎禮
留返港台同叱吒 隔年搞一次最好

或者驚啲人提名願榮光?

42年來首次 另類攬炒

都冇歌好聽

十大都係反送中原創歌
佢唔頒我地自己整個金曲獎law

救樓主老母
唔好習慣唔貼link

Fuck the popo

諗起都爽！

唔比人聚集，咩地方黎

應該係驚啲廢老藍絲

黑警話唔想市民有得玩佢地就無, 佢地唔想你唱歌, 唔想你開心, 一個二個學佢地做狗就啱

又唔知養少幾多人

啊
主唱：肥媽

叫佢錄首歌派上台先
拎到最喜愛男歌手就帶領唱榮光

尼你老母

屯門跳舞拉咗

當紅上哂岸嘅偽人，大多奶共，我估港台係被杯葛，多過怕人搞事

商台啲DJ就黃，啲新聞都好偏頗，郁啲就「暴徒」

今年十大
-願榮光歸香港
-Glory to Hong Kong
-願榮光歸香港德文版
-願榮光歸香港日文版
-願榮光歸香港韓文版
-願榮光歸香港管弦樂版
-願榮光歸香港純音樂版
-願榮光歸香港聖光版
-願榮光歸香港 Band 版
-願榮光歸香港進行曲版

各大唱片公司最重視係叱吒

有冇社會氣氛唔係我地決定，正如示威係咪和理非唔係由示威者決定
而係當權者同黑警用咩態度去應對
尋晚邊個唔想開開心搞個萬聖節蒙面派對飲酒放鬆下
又係邊個大陣象封曬D路放催淚彈?
用下個腦諗

希望繼續守得住良心

究竟2020既香港仲淨低d乜野
林鄭好波

商台個牌2016年先續左, 差唔多十年後先到期, 點玩都得啦

我覺得其實係港台冇咁多資源
今年 d 直播多到, 每一次直播都係燒錢咁滯

呢個取唔取消都冇人理啦

其實今年有咩新歌

叱咤一定唔會唔搞
如果連叱咤都唔搞就真係樂壇末日
其實港台唔搞都真係唔係好事黎
就算你話拎獎嘅大多係奶共偽人都好
各大頒獎禮始終係本地流行音樂嘅重要載體
今年先例一開分分鐘以後都唔再搞
其實係將樂壇加速推向衰亡

Push

派呢隻啦

咁多個月黎都唔覺有咩廣東歌出現過
除左願榮光歸香港 不屈進行曲 肥媽歌

等睇班歌手既表情一齊唱又唔係 無表情又唔得

可唔可以講下邊2、3個，平時由八至五點聽開又唔多覺
除咗新聞之外，其他都幾黃下
Gimme 5、騷動音樂就後生仔成日抽水串政府、藍絲
瘋 Show 快活人更加唔洗講
上幾個星期貴O田一唔喺到，曾O豪、王O祖就不斷講時事直線抽擊
Made in HK 就兩邊都幫，冇話偏幫邊一面，主要係香港好、唔亂就得
晨光第一線就唔知藍定黃
所以可唔可以講下邊幾個DJ唔黃?

助攻

願榮光歸香港

今年新歌得願榮光

嚇到容祖兒唔敢去

可能成班egg既都唔敢去

反正你都唔想做架啦

馬照跑樓照跳

其實港台唔搞最主要應該係冇錢
港台真係窮到燶

JB 首fuck the popo

推

雞照叫

Made in HK 李志剛藍到仆街 由其個咩廁所位 成撚日讀支持警察

全部取消

咁榮光駛唔駛有上叱咤榜/上到叱咤榜三甲先至有得選?
因為我印象中唔係首首派台歌都有得選
我驚我記錯

去年都搞到無晒氣氛

有上榜先可以入圍

想一齊取消

叱咤最愛歌曲:願榮光歸香港?
最女:肥媽?
最男:阮民安?

佢唔係話俾大家發洩下 等大家唔洗出街先發洩咩
免得大家喺街度打大交
佢俾超B讀黃絲留言咪算係咁
最主要係佢個節目得師奶老野睇
後生黃絲就好多返緊工
變相冇後生留言就讀多咗藍絲

港台值得尊重
睇下有冇機會狙擊<<勁鳩金曲頒獎典禮>>好過啦

我見佢話「made in hk」係中立，我都已經唔想答佢到今時今日仲信有中立

冇上過榜點拎我最喜愛？

啲歌手會唔會唱

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

年宵實逼爆維園,黑警又出黎放TG驅散人

不屈進行曲呢

夜晚ching祠堂3條友就黃到金

無所謂

咁又係今時今日真係冇中立 助長藍絲都係藍絲嘅一種
btw唔好講佢 仲有邊啲藍絲DJ

係就好

當年<一起舉傘>攞過諗返都癲
不過榮光無派台 又差啲

好,粉飾太平要黎把撚

年宵入面：
黑警：「你們現正參與一場非法集結⋯⋯」

今年仲有無人投年宵

我都係港豬我支持攬炒

好事 越攬炒越有影響力

非法集結

渣馬成條路都係抗爭路線

唱歌果班垃圾奶共偽人抵你地仆街啦甴近平曱甴蝗

叱咤每年都有一part係林狗出嚟講嘢,唔知有無機會喺嗰part聽到榮光(做bgm)呢

幾好，無謂粉飾太平

如果以半首歌都可以入選.好似古天樂
今年如果有leon
都幾難輸.

男歌手:黎明
女歌手:何韻詩
歌曲:願榮光歸香港

中共應該激到仆街

仲有工展會... 年宵市場..... 一齊慶祝!

黎明來到

CHING 祠堂 個幾位主持都好正

冠軍歌曲：《願榮光歸於香港》

年宵市場呢？

已經冇睇好多年，香港依d所謂頒獎典禮完全冇認受性，加上近10幾年既歌手水準極低，完全唔睇都唔覺得會蝕

學界體育取消咗

數唔到今年有邊十首新歌

只係記得榮光同肥媽

2019

取消率90%以上

903 Tommy拎我最喜愛男歌手真係不能想像

我諗都係，到時黑警會話行花市要申請。😆😆

都無歌 拎乜獎？

仲記得呢首

就算欠萬人合唱我先唱
我習慣在台上發放光亮使你驚訝為我加點鼓掌
就算舞台只得椅子一張
容我於地球上某處演唱穿上新裝形像要最閃亮
燈光給我 歡呼我
全場合唱 讓我當主音你和唱
看 我個太相像 動靜也一樣
並沒有特長
未發現你們輪廓
動態又過份造作
你與他 一街裡有多個
看 我卻不一樣 站在某街上
運用我善長 讓我用舞步伴唱
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
亦會用自彈自唱
你也可 放聲跟唱
台燈聲 由我挑選過
台下坐位很多 大合唱初哥 Encore
除衫都不錯 齊站到舞台邊和唱這歌

就算欠萬人合唱我先唱
我習慣在台上發放光亮使你驚訝為我加點鼓掌
就算舞台只得椅子一張
容我於地球上某處演唱穿上新裝形像要最閃亮
燈光給我 歡呼我
全場合唱 讓我當主音你和唱

就算欠萬人合唱我先唱
我習慣在台上發放光亮使你驚訝為我加點鼓掌
就算舞台只得椅子一張
拿著我相台下看我歌唱
要是你想隨便跳到天亮
不要阻我 搶咪唱從未懼怕
是最先的一個亦唱

Juno 首新歌有黎明

連登十大中文金曲入選歌曲

一定有

lihkg自己投票啦洗鬼佢頒獎咩

但其實依幾年個頒獎禮變咗音樂會咁
不如諗吓點改革個頒獎禮好過la
老老土土，明明d DJ個個咁後生
金針獎就咪鬼年年班la, 值得拎果d都拎咗la
屌那星，上年定前年夠擔比太極，心諗都on9 好似d人一老就拎得
男女歌手成日比joey同eason兩個明明冇點出歌
個rundown又on9
eason連攞幾個獎就一次過頒la
拎完佢返入後台，之後又叫出返黎

Yes ar

Fuck the popo JB

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

屌解唔係black blorchestra即場演奏光輝版榮光

冇照跳

佢會叫現場觀眾唱

之峰哥做代表 佢實黎 可以見報
再泛民大合唱

真

希望有
真係唔想取消

要上過榜先有得投

嗰個係新城喎....

紅館一齊唱榮光

唔使找

榮光係至尊金曲

樓上話上年古天樂拎到我最喜愛男歌手
我話因為有半首歌上到榜先有得投...

終於搵到藉口唔洗搞

btw，之前話推"榮光" 入叱咤做成點？又話搵何cc 唱然後電台派歌？

最最最起碼要派過台先得，否則無得入選

好事連連

係取消 但有網上投票

直頭聽過二台播成首榮光
不過費事俾藍屍翻舊帳清算
唔講幾時啦

利申：長期聽商台港台既第二台

收啦

11.2 維園流水式集會

個社會已經唔開心
取消左個show無意思、頒獎禮應該帶開心俾人

一起舉傘有無上過榜？

講真藍絲要搞起上黎放篤屁都會搞

在立法會就有議員屌港台播榮光、屌鏗鏘集頭條新聞

係港台高層怕dj怕歌手亂講野

最受歡迎歌曲獎, 願榮光歸香港

黎明真係有歌嚟緊會上榜

有

佢好似冇上榜歌

fb又俾藍絲洗牌

根本全部頒獎禮都應該取消
叱咤都係垃圾
願榮光冇播冇上過榜

why leon?

甴近平

juno x leon 啱啱派台

Good news!

In the distant past, 「十大中文金曲」is the best. But I did not care several years ago because the 金in 金in that year was not fairly selected.

我意思為什麼黎明我最愛？

叱咤得明哥首64歌上過榜

就算唱左都要派左台先得

當年「年少無知」同「一起舉傘」都高票勝出

冇得頂嘅垃圾機會主義者

你地以為叱咤唔奶共？

一直已經取消一d架啦, 然後大部份都話延期至另行通知咁囉

獎得一個，點都係hocc拎先啦，衝埋出國際喎

mk濛點睇Juno

咁我都認同嘅 小明年年都第二

唔係咁講喎，hocc始終都係歌手，佢最鐘意嘅野都係唱歌，唔係拎女歌手唔通拎咩 雖然呢排佢成日衝出國際，但唔係因為音樂呀嘛
anyway 佢冇玩頒獎禮都有6年，都已經唔care獎項

都係垃圾

上年都好似筆值問題無大攪

MAMA 今年都唔嚟
呢單係咪嚴重到直接跌 GDP